2020視覺年抗疫戰 眼鏡CON鏡片旺角視光師你問我答 (3)

今年2020 係視覺年
VISION 2020: The Right to Sight
點知今年疫情嚴重轉眼到5月
各位真係要注意衛生有眼鏡盡量戴吧 防飛沬感染
想戴CON 又唔洗太擔心 我都同壹週刋出左個合輯戴CON 小貼士
[img]

我都係說服一d唔戴眼鏡既人去睇清番呢個世界
最重要 五大訴求 缺一不可 撐蘋果 做選民

另外仲接到有客人覺得我地鋪唔夠好
我應承大家去到新鋪會有新一頁

自膠打漏左

回番上個POST
stupidityforyou

想問有無呢款TAVAT。想呢兩日配
600近視 200散光
推介用咩鏡呢。

有
直頭攞左隻現貨起旺角比你試

巴打有無？

好對唔住啊
永久bio

Vip

上個係3,今個又3

係wo 眼殘

巴打希望你唔好介意咁岩照完眼底 有另一個度數對比兩個度數只係一個無咁暈所以揀咗無咁暈另外你個女店員好nice比好多唔同意見我又唔怕煩好好人

點會介意😂

想問配埋鏡幾錢。聽日巴打係度嗎 ？ 推介用咩鏡

攞咗新眼鏡
個鏡fit到個框幾好

有機會再幫襯

我12-9都在

我推介睇你要求
清就蔡司
防花就Hoya
平就本地
藍光就asahi
頂級藍光就tokai

聽日過黎買
鏡想日搵你再問但副架大概幾錢度

師兄，配左副鏡，
左右兩邊都150。
但番到屋企發現之前配Con，
係一邊150、一邊175。
會唔會有問題？定追番175好啲？

Con仲深過眼鏡
邊位比意見你

多謝g持

做變色鏡咩牌子好?

Miacare
頂級好野
唯一高透氣color con
有one day 有月con

最近配左副手工眼鏡 框比較圓同大 我本身600度 但因為我有時會帶con 所以視光師建議我配低少少度數等我帶con個時無咁辛苦 今日第一日帶眼鏡 發覺望遠野好濛 而且對眼縮得細咗 請問如果換鏡片有冇得救 我想對眼唔好縮得咁細 巴打求救Thanks

係啊賣緊

係咪tg左我個巴打

Con我都帶左兩年同一個度數，係亮視X到配。
咁我眼鏡最好做番175 同 150？

唔係太明
眼鏡新配有視光師驗？

大架都係慘
個時無提示你會厚？

冇呀

首先配低度數個下無出來比你試？

佢有講過 但估唔到帶起上嚟比預期中細眼

你不如carousel 左隻架
再用塊片裁落細架
不過唔清就幫唔到你
除非配過對片

有 我係感覺到比平時帶con濛 諗住聽佢講話帶con舒服啲所以配低度數 唔知係咪真係好

Con我就一星期做運動先帶，一邊150，一邊175。
眼鏡我係你店配，配左兩副，兩邊都係150。

間舖頭有30日換度數 係咪轉清啲好啲？ 我con 帶開5.75 度數almost 590 btw 我個副係ptolemy48

咁你不如拎個盒con我幫你換翻150度

轉清都解決唔到個縮細問題

無鏡可以解決到縮細問題？

你換副細架已經好大幫助 真心

但盒Con都仲有幾多。如果兩副眼鏡換番175，係咪有60日內可換？

你有幾多con我同你換哂佢
邊有可能換深度數眼鏡嫁

但面形唔太啱帶細架 面太大

有d係架闊但鏡細

另外我想講
小弟係poly 畢業 係註冊視光師（第一部分）
無論係醫院做定視光中心做定眼鏡店做
其實都係起同一個學校出來
當然有少數外國畢業
但主要都係理工大學畢業 學同一套野 相約水平
（當然學院有與時並進）

架闊鏡細？ 唔太清楚邊一類型

btw 多謝巴打解答

我想知幫我驗眼個位視光師係咪講得啱？ 叫我帶低度數嘅鏡等我帶con舒服啲

其實我唔太清楚個原因
但照計佢有佢理由

Anyway 你自己覺得濛咁即係你未必啱呢個方法
等於我有時比足度數個客話太清
有時要比低少少
因人而異
但我自己就會希望客人兩樣都清

我帶埋之前帶開副舊眼鏡黎？
因為我都唔記得之前係配150+175定點

忘記以前啦
你無濛未以前戴over 左🙈

你要做係拎哂舊con 175
我幫你換哂150

但如果有時我交換帶，會唔會有問題？
因為我最驚以前175，近排係你店配左150，
然後得閒交下黎帶，對對眼唔好。

你拎來睇下
不過25度本身唔大分別
你一路都戴緊啦之前

好的🙏🏻 因為都一次過幫襯左兩副，
想帶得舒服啲，日後唔洗擔心

放心 小意思

因為你諗得太復雜了
如果而家個副無濛咁已經無問題

不過你真係擔心未換埋後備個對鏡
配cheapcheap200幾元鏡未得

Thanks 解答 我諗我應該換度數 唔慣太濛 咁樣𥄫唔到女

換埋隻架🙈

而加元朗店仲有無關係，想知元朗店係咪都係黃
旺角唔就腳

暫時仲有旺角唔就腳
可以旺角配元朗取

一千度近視加200幾散光再深落去仲有冇得戴con
之前係你度配過con見到係-9.0

Rodenstock全本餐牌50%off 快閃優惠又返來
當然同場繼續加映依視路同nikon 鏡半價優惠
記得撐五.一黃金週
五大訴求 缺一不可

In 蘋果we trust

有隻新con去到一千近視225散

請問幾錢??

晏d 落黎揾你買視光巴
呢隻岩唔岩鼻唔高既

係wo 我想推廣大家清潔乾淨個鏡片
旺角黃金周限定優惠
Z字頭即棄酒精精潔紙
一盒50片60元盒
2盒100元
先到先得

有鼻托
唔差既

不過最好試上 臉

巴打你好 想問眼鏡鼻托塊膠有無得換？我有一邊斷左 而家得返單邊咁戴好辛苦
另外想問你嗰度有無得配全視線鏡？唔該曬

有啊
過來換鼻托
膠托唔收錢

全視線半價啊

唔該巴打，唔係太岩，可能我直接落黎揀

睇你用開咩牌子
你想平就本地
正常野就全視線
防花勁就HOYA
想最低反光就蔡司

大把款 慢慢試

隱形眼鏡開箱文

我會率先試用呢隻震撼市場極親民既矽水凝膠高透氧鏡片

平時戴眼鏡冇鬥雞 除眼鏡同埋一戴con就變鬥雞
想問下係咪我隻眼有問題定副con配得唔好？
（600度近視，百幾度散光）

咁應該係配深左over 拉緊

Thanks
你哋旺角店係咪都有得配con 遲啲黎配

有啊
過來睇下咩事

巴打, 我近視一百尾, 散光二百頭。
黑框款, 想鏡片唔易花, 筆直$500~$800 ($1000度都OK), 有無好介紹?
平時番工都有戴con, 眼鏡都係屋企用多。
你旺角間鋪係咪3樓一上電梯隔離?

Yes

唔過200散就平好多嫁

隻CON SO FAR 唔乾

德國Z記一送一做埋今日
仲有一個鏡
配就嚟啦

我就係啱啱過200……200頭
所以＄1000左右都ok
定係＄1000唔得？

都夠

想問隻con好用嗎？有冇散光可配？

價錢好吸引

係啊 唔好再用20年前科技

巴打聽日喺唔喺舖頭

12-9

全視線半價左之後幾多錢？好有興趣
另外可唔可以帶架黎配？

大歡迎

多謝支持
其實兩枱客已坐爆我地店🙈

今日過左黎幾轉 但都坐爆
唯有出去兜陣 等到有位坐再返黎

非常唔好意思

巴打想問下近掛隻眼會好乾 睇野都矇咗
有咩方法解決 有冇眼藥水推介

呢隻 真心強
冇防腐劑 仲可以用三個月
又潤

得閒經過上黎買

暫時有貨
用過都話好

想配 1.6, 變色， 防藍光， 550度近視，1.5-175散光
想問邊隻牌子比較好，又抵用
有諗過hoya 1.61 同 全視線T7 1.6
大概幾$？

撐蘋果 撐自己

我尋日問左aXo果間眼鏡舖
佢報價，全視線T6, 1.6，變色，送防水， 860連架
仲有95折
但加防藍光要加200

你要t6得番本地
500元得啦
我仲有真手工架送
仲有全視線根本唔洗加藍光 光譜重疊左

Thom Browne有咩款？想配副

打錯，應該係T7先啱

有冇咩pm 方法聯繫到你

記得今日消費黃店

巴打今日係唔係鋪？

12-9

慢慢㨂

唔該

今晚客如輪轉喎

未起身

原來一支等於一百五十支獨立包裝份量

係靚嘅

In 木村we trust

巴打想問下你op mp2 斷左臂有冇得比錢訂零件整

想問下巴打有冇得訂Dita schema two?

有啊😀

用防霧膏定防霧布好？你有冇賣？

邊part

兩隻都有賣
布方便
膏平 but sold out

留一塊 攞鏡買埋

仲有

尋日係你度配左變色鏡, 但仲可唔可以加caesar flip
因為通常太陽猛時變色都係唔夠深
但加左會唔會到時幾色鏡加太陽鏡又會黑過頭??

可以啊
冇衝突
好多客咁做

咁到時攞眼鏡時先配Caesar flip, 不過係咪又要放低副鏡??

Whatsapp我地加單

巴打有冇啲鏡架品牌自己出埋clip-on成set的推介下
試過Dita Union又唔係好啱心水

但我唔知揀咩色好, 想到時襯下咩色會好睇d,
咁巴打到時再配Caesar flip要幾耐先可以有得拎?

幾日
因為我唔會好似某d鋪咁
慳埋個少少車邊費自己剪

小妹前排去巴打舖頭買con，要寫個正評
首先巴打好pro，解釋左我知我一路帶錯con
佢仲送左對con比我 今日帶好舒服呀
遲d試埋對color con就再落單
其實之前一直都有留意開架啦
不過成日都好多人入唔到去
d眼鏡框都好靚架各位巴絲快d去罰巴打

冇錯 con 一定要試上眼

Tavat有
Caesar flip睇過未
金子都用緊

想問視光巴
貴舖有無zeiss photofusion鏡？
睇中咗副rayban太陽鏡 想配變色近視鏡

有啊

副眼鏡遇到陽光不再會變色有冇得補番

話說小弟今日生日
所以無返工
可能少左人手serve唔切大家
講聲唔好意思
多謝大家踴躍爆買黃金週
我取消左孖day
聽日返工見大家

你講全視線？

null

係

佢個化學物質用完 所以要換過

要換鏡片定還是有得補番

冇計 要換

想問有冇金子 kc-75

TVR 眼鏡點睇

是咁的，我朋友開咗個ig shop, 賣一d佢收集返黎既古董眼鏡。

日本有好多好有型既古董眼鏡專門店，但香港應該得兩三間。
佢想試吓係香港推廣呢個文化，希望大家可以follow吓，就算唔買都可以睇吓post。（當然如果冇人買，應該好快收皮）
遲d應該會同某眼鏡店合作，放喺佢度寄賣，可以直接試戴。

全力撐你！

好野嚟
我都有d

手工好 尤其是celloloid 及太限白金系列
幾靚手工

504

請問點睇thom browne d 眼鏡？？
巴打鋪頭有冇得配

今日去左配埋Caesar flip
但淨係記得揀左鏡片顏色
唔記得揀條中樑顏色
想問巴打有冇黑色
其實條中樑係車完型之後仲可唔可以拆出來換色

生日快樂呀老細

請問巴打 Hoya dynamic summit 全視線 漸進 變鳩 近視 老花 $2800貴唔貴？

1.5index?

唔知呀 幫我媽咪問 差好遠？

報下原價比你聽
Index 愈高愈薄
1.5=3780
1.6=5080
1.67=6080
如果1.5 等於比74折 （正路 唔係特別平）
1.6 等於比 55折 （好平 即係小弟做緊個價）
如果1.67 等於比46 折 （超平 唔係我親戚 唔諗住賺錢我都比唔到呢口價）

巴打有冇賣zeiss photofusion變藍色？
或者有冇第二隻牌子鏡可以變藍？

巴打唔記得講我揀個架係黑色
所以想睇下襯唔襯到一樣色

得金同槍色2隻

有無貼眼有度數既太陽眼鏡？
類似呢種

佢可能入面有個adaptor
就可以配平既透明鏡片

如果做高彎有度數 好大限制

咁我果個應該係槍色, 因為我記得肯定唔係金色
上網睇返, 槍色都OK, 幾好睇
唔該哂巴打

日本個D防藍光其實好唔好?

500度近視呢？大概幾錢？

你講高灣鏡？

生日快樂呀！巴打

巴打有無tg

都幾多野問 唔想阻住你個post

連登有愛
多謝今日特登過來講生日快樂個巴打

生日快樂視光巴
早兩日係你度配左副tavat 加蔡司想問下其實蔡司係咪好過 hoya

蔡司最強！

我而家用緊hoya 有時睇mon 會反光 蔡司係咪會好d

對

照價6折 有現貨

為左答謝大家窩心同我講生日快樂
我派禮物

100條防霧布
我見出便賣38
而家配副架連鏡夠1000
一元都唔洗
我即刻送比你

係未必有hoya咁好
但
免費

想問下金子kj53 同 kc60 幾多錢？有冇再折？

番去影

巴打有冇thom browne亞洲版 704 / 708？

巴打想問下有無Owden Telos石質木紋個款？想幫襯你

有

大概咩價錢

鋪頭有無dita union 試

現貨大細都有

7折

樓主通常係邊間鋪？想搵你配眼鏡

hi

巴打有冇入貨

入左 未到

呢兩副係乜??咩牌子同形號??

幾錢啊

新一批買鏡送架

TB704 708
中港台限定版

蔡司同rodenstock同價位邊隻好啲？

Rodenstock 平
蔡司就通透

巴打做幾多錢左右

一到手話比大家知

不過隻DITA LANCIER 系列真心平靚正

配鏡一元都唔洗比就有這架

師兄
我頭圍大，眼鏡成日cold得好緊，戴到兩邊有痕
而且度數深，想咩有咩款式推介？

下星期去樓上覆診
到時過黎睇睇

巴打做唔做celluloid polish

做啊
配鏡免費翻新

全視線幾錢
近視唔深太概150度樓下
想幫副Bj classic 眉架配

終於番大貨

zeiss 依家全部都係made in chi na?

1.74
或變藍色都係非支

tb908幾錢左右?
tb908係咪有分size?

有大細碼
你預折左3700左右

011 會唔會有49mm?

巴打, 最近想買配副運動型既眼鏡戴
因為平時戴開o個副跑步做GYM o個陣會冼落黎同fingfing下
想問下有冇咩款推介下

返去睇睇

有冇睇過Nike Oakley

大size要訂?

講緊變色眼鏡

要求唔高500元有上代全視線技術變色鏡

我用緊Hoya鏡片 500呢塊 距離遠唔遠
本身近視唔深
我去88 要17xx

如果有紅白藍邊嗰隻呢?

Oakley 平時戴超用開, 佢有sport style 既款?
nike就冇乜留意

有冇TVR504

數據採集上（我客人大部分好評）

200元包防uv易潔功能啦

LM
係咪只可以去旺角店先有折了

Yes
旺角店限定

頭痛會唔會同第二d野有關
例如over 度數

過來check

應該唔會 個度數係之前一個視光師配比我
佢話我有啲散光 唔配散光con就加深啲啲度數

可能加深完先有事
同埋韓國con qc

話哂係我生日月份
加埋咁多日零確診

鼓勵買嘢緊係唔好手軟

巴打漏左
同埋tb908既49mm同tb011既49mm舖頭有冇得試?

但都蔡司HOYA個D多D人買?

防藍光鏡就不了

Sorry sorry
今日放假
但叫左同事影

想星期六去睇
巴打會係鋪？

在

側邊有紅白藍既重有冇?

特別版

幾錢?係咪好貴?

一樣六折

舖頭有冇實物?

現貨

係咪都係49mm嚟既?

講開優惠
由於係我生日月份
我安排多d假比自己
為左答謝來幫襯我 又我serve 唔到既日子作補償
有批架包括Oakley

希望大家多多支持
[member]撐自己 撐大家 兄弟爬山各自努力 [/member］

啱啱上去好好招呼
仲幫我較埋我本身自己個副

多謝支持

知道好多醫護未必係連登友
如果有巴打有fd可以forward開去
為醫護打打氣

突發

咩價位，thx

之前我未話全視線唔好買住
又有好多連鎖店減價做清貨既
好在好多巴打聽我講冇中伏

我隆重宣布即日起全視線第八代降臨小店
為慶祝真正既全視線誕生
全部第八代全視線產品做優惠

今代全視線靈敏度高30%
退色又快30%！

母親節大家識do la😂

今日同朋友晏就上黎 巴打會係到嘛?

我理工師弟當值😃
記得show

Thanks!! 生日月玩得開心d~~

如果睇啱Oakley 就抵到爛

巴打你好
想問下你有冇賣yellows plus yves 黑色

上黎驗左眼先 一直都未戴過眼鏡
但最近發現右眼單眼睇野會好矇
另一隻眼應該冇事 所以平時唔覺

Ok ah 同事好細心

巴打隻tb908 rwb 係咪都係49mm嚟?

大碼

GEN 8暫時有咩牌子選擇?

過嚟試上眼啦

有Nikon 同 Essilor

nikon係咪好過essilor?
用過gen6/7 essilor 好易有暗花 hoya就耐用既

Nikon 一定好過 Essilor

而家避免配其他牌子全視線
因為好大機會唔係第八代全視線

咁Hoya自家變色點睇

唔差
又防花

輕輕一推

所有stock

Edgar都唔錯但都係Yves好睇啲 會唔會番貨?

做地盤想換副眼鏡
依家個副成日做做下野係咁跌落黎

有批架比鏡錢得 架是送的

首先
副眼鏡幾度深左幾多其實數字冇重要
你大概心裡有數 自己睇野唔清先配一副
所以㨂好眼鏡check 眼就可以了

當然舊度數有參考價值 亦大概知你之前大概幾度要用咩薄度鏡

你面型大概係咩

歡迎隨便問

7折加現金95

想問你哋有冇啲啱學生仔買既眼鏡？我見你哋多數賣手工眼鏡 係咪多數都好貴？

其實我地最入門的手工眼鏡是零收費
因為有批樣板你比鏡錢就可以
鏡你正常3幾百已有好多選擇

你全視線第八代就會貴
你咁度數我諗都要用1.74
你預折左2800左右

出面可能水你用1.67但會厚到pk

巴打係咪好少建議人地配1.76

我近視500零，但散光兩隻眼都過200，想問$1.5k內有冇可能配到質素唔差+夠輕嘅太陽眼鏡？戴開1.67
同埋八掛問，散光深嘅鏡片訂造費一般加幾多？純粹想知次次都咁閪貴
Thanks bro

新出8代全視線幾錢左右? 三百幾近視,百幾散光

聽過有人遠視變近視
最後度數變返0-50
係咪真係會咁

唔好意思啊
因為疫情關係我地暫時停左教戴con
本身不另收費😜

2800係指前代嘅全視線？
新一代有咩分別？

最新消息

我放起個check 光機唔洗十秒就知你舊度數

有須要私信me

起度先講少少

圓面戴方
方面戴圓

個大細要啱 唔好隻眼走左兩邊 或鬥雞
金屬最好鈦 冇咁易變色

咁鈦係咪又有分純鈦,鈦合金之類?

好硬個d先係純鈦 其他全部混鈦

點為之好硬?

例如精工伯伯款高身江清款
寫住pure ti

咁點樣揀物料先唔會因為甩潻而敏感

㨂鈦金屬原色
銀銀地黑黑地未到槍色

咁其實如果甩左同花左係咪已經玩完,冇得補㗎?

電鍍一隻半隻要報價
一般千幾
買過隻好過

想搭單問下 咁有冇話單眼皮眼細最好戴咩？係咪唔好粗框？有時見啲透明框都好靚 但好似眼大戴先靚？

唔染色就唔洗訂制
其實你鏡訂制埋1.67都係800
咁仲有700元買架 好夠了

等出糧黎睇睇，而家已經糧尾緊
我戴蔡司，之前平少少都hoya，所以次次都好貴

糧尾*2

單眼皮係咪應該用粗框

咁可能係佢加深左近視

Around 2年

你中意金屬定膠架？
因為膠架要輕要靚就貴d
金屬幾百元成套都大把選擇

佢入面化學物質耗盡

其實有大架但鏡係細 咁可以幫到手

筆直預幾多？我唔識牌子，實用就得

呢d好有彈性

金屬
$700內連藍光？

有無眉鏡介紹想問下700度近視應該配咩鏡片先無咁厚

呢批架200 所以成套700

仲有d 500元架

咁鏡片之後係變普通鏡片？

岩岩配完 巴打貼心手勢好仲幫手較鏡又有折
請支持黃色經濟圈

好多

今日行過 太多人睇唔到有咩tb 眼鏡 見有個客揀左款幾靚

巴打得閒方便可否影張相

唔怪得前排收到88 msg話全視線鏡片6折

我個批就8代半價

德國鏡片一送一延長至月中

其實有冇需要有部超聲波眼鏡機嚟喺屋企洗眼鏡?
定其實每日都用清水沖下洗下就可以??定每日其實都要用洗潔精洗?

你會換水就得
清水洗都好唔錯了

咁其實鏡片花左/甩coating但照戴,會有咩影響?

咁其實係咪所有既洗潔精都啱用?

睇野影響左
有機會度數影響

中性清潔劑

點睇到為之中性清潔劑?

眼鏡專用或中性洗潔精

無言感激

祝天下母親快樂

好 順便問一問巴打
如果700幾度近視配最薄鏡片要幾錢？
加埋藍光又幾錢？

我冇做
細廠野
樽仔鏡
寧願唔做
費事客人眼發炎

普通鏡最快即日 不過最好隔兩日qc 要時間
太陽眼鏡要幾日

請問巴打有冇太陽眼鏡免費架 或者你地自家既架 筆直$500-600連鏡片 冇近視

想要d大少少既框 遮到多d面頰位 可唔可以影少少款望下 ？

配鏡有免費太陽眼鏡架
轉頭影

700最少用174
可用176
什至雙非球面鏡

1.56 冇1.6 咁薄咁堅韌

今日成個旺角都嚴陣以待 各位小心

已在上幾個位POST 左

所以我之前一路都起度話唔好配全視線住
你配多副我打多個折補償你😂

巴打聽日會唔會返工

過來睇睇

Tg me 單

巴打想問下如果度數深咗
啲con係咪要換哂佢？
用咗十對左右only

一盒都係得15對～～

你未開個D 如果行貨 可以幫你換OR TRADE IN

呢隻係MOIST 同 FOCUS DAILIES 既終極殺手
以8元一日價錢
係抵到不得了

因為我買咗兩盒 請問係咪可以拎嚟門市trade in? thx巴打

Sorry我打錯咗 我係想換返同款con請問可以嗎？

想問下巴打有無呢副？我係Zoff睇中左諗住換，屌佢老母好然彩及時發現係藍店

我諗住做1.6度厚加埋藍光，4-500度近視

本身有副用緊，都會用，因為係蔡司鏡片防藍光，個鏡架又好撚輕，但日日用洗手液佢洗驚會傷到鏡片鍍膜，想換副又有防藍光用黎出街，唔洗洗，budget大約$2300，因為本身係Zoff佢報呢個價

想問上黎配color con 但唔識戴con 以家點算好

ZOFF係藍店??日本品牌都藍?又係代理出事?
但正常黎講，ZOFF呢類fast fashion眼鏡，框係佢地自己出，外面唔會有一樣嘅。
但類似嘅款當然一街都係啦。

係，代理出事，利豐代理，屌佢老味

嘩, 咁多負皮既. 哈

頂……過年前仲同父母配咗兩副……早知幫襯GENIC算數

Genic 有free 架

旺角店係咪無乜lindberg嗰d試？
未試過日本手造眼鏡，望個樣好似重幾多吓
人老左都係想要輕
有冇靚手工㗎仔框用全鈦

LINDBERG 預你度身訂做 所以無咩現貨
好多 聽日影

Myday 係 clariti 升級版
軟身舒服易除
價錢以外無野考慮

可以訂
係

ching 仲有冇做緊
有冇越前相睇睇？

幾耐左右 近視想配埋鏡

有貨既話一般幾日

想問下巴打有無CON 推薦
之前戴開Acuvue Moist 會成日移位 唔知係眼乾定CON乾
聽FD講Oasys好似幾好?

要試上眼check fit
同級有total one
Myday
Clariti
Oasys

如果比你揀既話你會戴邊款

真心要fit上眼
Oasys 同 myday 我個人覺得較舒服

呢兩隻牌子做緊幾錢盒？

唔該哂 搵日上黎配

Hoya HVLL定蔡DVP硬淨啲？

Hvll
大概強dvp 20%

今時今日配con 散光洗唔洗等？十年前配過唔係即刻有

黎緊影相要戴con 有近視有散光 就咁配一副幾錢度？

近視～600 散～200

要等....
太多組合 基本上唔太大機會即有
訂最快都係隔日

黎搵巴打配先 就咁一對con 貴唔貴？
仲想問下如果配副鏡，要左個框影相先，遲d 先黎搵你綏番個鏡得唔得

一隻眼300近視，25散光
另一隻眼0近視0散光

一直靠好眼去睇嘢，家庭醫生話慣咗唔帶眼鏡就唔需要帶…
請問在視光師角度你有咩建議？？

冇一對配
一盒30片就one day
最多幫你兩隻眼各15片

支持影婚紗相
有咩盡幫

我建議要戴
你單眼睇野一來累
二來失去立體感
三來擔心差個邊會再差d 再深度數

👓🕶

原來巴打間鋪係top 成日行過見到都無為意係巴打開既

搵日過黎望下先

眼袋大有咩框推介下

黒粗框

Owden celluloid 會令你忍唔住想望多幾眼

你元朗間野係咪係新B 隔離？ 上次行過都入去望左兩眼

係啊
出哂名個條鳳琴街

不過折扣就旺角限定

有部份color得

聽日過黎配左先，唔該哂

最快隔日睇你係咩品種

宜家巴打係咪mk 其實我下個禮拜影

12-9
在啊

細易戴d

有散光通常大d

咦 想再請照咁14.2係唔係已經最細
我見到有個13.8 係叫freshlook既牌子 但有冇見佢寫住散光

*又

冇寫即係冇
冇散13.8都真係有可能

有冇

死火 漏左 唔好意思
我cap番相比你睇吓

視光師巴打，將軍澳係咪有分店？

係啊
起厚德

想請問下買HOYA鏡片
有卡但係個鏡片上搵唔到MARK既機率有幾多
我個眼鏡好大副唔似會咁岩裁走
但張卡又係有我度數同2020/05

有鏡袋有咭好少問題既
你過嚟啦
我叫Hoya 出番證明比你

定還是你買stellify

巴打 可能你之前miss左我

想問$600-$700連鏡 冇度數太陽眼鏡 prefer大大地遮多d臉頰位 可唔可以影d款黎睇下 thx

漏左 叫同事影

有興趣做師弟記得去啦

Zoom 唔識用

你意思鏡面全視線？

係😅 可能我表達得唔好，要變色變金or銀

有 依視路 Hoya 都有 轉頭報比你

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

提提大家
配普通sensity 既可以等等
因為六月一日有新版
但會唔會貴就未知

副眼鏡係度配左1年多D
睇遠D野開化係唔係正常架

高登巴打視光師
1. 同藍到黑既舖合作呃呀婆醫療券, 行內個朵臭哂
2. Username特登強調自己視光師, 可惜個牌呃返嚟, 度數都未識驗
3. 好多苦主上嚟分享自己不快經歷, 佢仲要開分身嚟詆毀班苦主, 好彩比細心巴打捉到係條友分身
4. R生意核突到爆, 唔理咩都插咗人先, 話人賣得貴自己平好多, 懶平益街坊其實只係海鮮價搵人老襯
5. 開post話就話你問我答, 其實只會答有potential幫襯佢既人, 無potential既問題一律過主, 認真問題一係唔識答一係答錯
6. 面皮厚過世衛

真係要檢查過先知
有可能個coating 損耗

同埋你有咩款既要求

巴打你好呀，最近想搵副透明膠框加有鼻托同圓型款嘅眼鏡，但係周圍搵到嘅好多都無鼻托你有無好介紹呀？唔該曬！

Budget 如何

我預大概二千零蚊，頂盡三千

咁好多選擇好難㨂

或者會唔會有類似呢啲款但係全透明呀？唔該曬你呀

凍水洗 用靚眼鏡布
用布前櫈櫈條布

聽日影

通常用洗潔精定普通番梘

你講究就買支專用中性清潔劑
否則黃色個d普通洗潔清開稀已不俗

想問下而家透氧度最高最保濕既con係邊款

#1有冇多啲證明？我去幫襯都係因為黃店。如果係黑店我唔再去

唔係特別平，我去2次唔係眼鏡巴都serve我，佢其他啲職員就........麻麻啦，價錢海唔海鮮唔知，不過都平dd咁。

第一點一開始佢自己post出個藍絲partner出黎 講明唔會再合作啦
第二 點先算呃先 至少理工視光grad wo
第三 有冇post睇翻
第四 老實講 佢啲框唔係平過市價好多 不過出邊你要熟客先有既折頭 視光巴打照開俾你 算唔算著數左就見仁見智
第五 睇漏好閒就 有啲真係要親身面對面先知或者了解到 不過曾經係某個post同人辨論過 結果係點就冇乜印象
第六 面皮厚同無恥兩件事黎

利申 熟客 元朗開始幫襯
不過元朗服務真係麻麻地
同埋feel到旺角店個後生仔好大壓力
你睇到就希望你放鬆下

我直頭有批free架 不過大家好似唔覺荀

旺角先係我管 其他鋪 準備分手了

我基本上日本架跟日本價
Hoya 6折比巴打咁囉
咁當然有人會做半價 我都冇應承自己最平
不過問心你冇相熟呢口價都好有競爭力

呢行老行尊都普遍唔會係黃
唯有唔合作

大把黃店啦, 點都好過呢條無職業操守既蛋散

1. 後期係連登仔質問佢先唔合作, 都係嗰句, 掛幾十間舖呃呀婆醫療券, 行內個朵臭哂
2. 你閱讀理解有問題
3.
4. 唔係間間都海鮮價
5. 同佢辯論無用, 厚面皮到死都要話自己啱, 拗唔贏好易啫, 唔覆你咪得
6. 9唔搭8

結論 你鍾意幫襯咪去, 正如藍絲要幫襯元氣我都阻唔到

利申,係巴打度配過3副鏡都無受到食屎級對待, 反而佢價錢上真係算公道, 有問題又真係會同你去跟

你可以話我無證無據係打手 但你講個d野何妨唔係一個hater, 用主觀野去狙擊

我唔知巴打係咪逆市賣得平,搶哂人生意俾人大圍狙擊定係點, 但難得有巴打開到鋪, 大家有心水咪去睇下咩價錢同試下巴打服務有幾咁差囉, 阻住佢做生意都好, 又唔係唔跌錢就出唔返黎, 唔岩咪去第間買

閪就自然會淘汰, 就算黃到金, 經濟圈都唔會幫到, 巴打你間店雖然有心做, 但仲有進步空間, 希望之後換左新鋪, 人流控制, 員工服務(其實唔prefer有時服務緊個時轉第個員工跟,可能關太多人流招呼唔切事)方面會有改善

想問下 有冇 MASUNAGA GMS-805- DM ?
幾錢? 如果有折的話

真心我就一路都以禮相待用心待大家
起碼我唔會鬧人當解釋
站起一個高高在上睇唔起人既態度
我自問做唔到

唔中意一樣野都好難堅持幾年由高登到連登
支持我既巴打我多謝你
做得唔好既我盡改

做唔到既我都唔好意思直頭退款refund
希望各位都可以比個機會小弟

我都記得你巴打

所以我都不妨起到話比大家聽

我想集中資源精力做好 費事不能親力親為

以後我只有旺角店

多謝g持
我會記下每一個建議

你預2600幾
我聽日影色

又屈我比佢搶哂生意出嚟狙擊佢 慣用技倆
有哂point有哂苦主, 你鍾意咪話我主觀囉
佢啲post全部負多過正評, 你覺得眾人皆醉你獨醒既, 歡迎繼續幫襯啲無職業操守既人
都係嗰句, 你要去元氣食蟲既, 我唔通阻你去死咩

幾多度左右

記得Hoya 贏人coating
所以㨂hvＬＬcoat

巴打想問一問 防藍光鏡片 外人睇起上嚟有少少黃色 係咪正常？

新版都好 有少少偏色

明白曬
岩岩拎完眼鏡 祝生意興隆

同意..
如果只能幫襯最黃或者最好一檔, 咁好多行業好多人執得架啦.
其實唔係藍就ok 啦, 巴打佢呢道做問答, 對佢來講有廣告作用,
但對我地來講一樣係有人解決疑難都算係一種服務.
冇話特別貴. 足夠啦.

利申. 係巴打度舊框換新鏡一次咁大把..

多謝支持
我會努力改善
做到最好

我會保持謙卑的心為大家盡力答問題

多謝支持
不過你可試下放起白紙上面
應該唔會好覺

請問有冇保養鏡片既心得
係你地到配左副貴貴地既
想好好對佢

用凍水洗
用靚眼鏡布（如果無拿過來拿日本個條眼鏡布）
記得用完放眼鏡盒

有 唔該哂

見到樓上有人屌緊你地
想講我黎既時候覺得你地服務好好
而且肯送眼鏡比手足都好唔話得
會繼續支持同介紹比其他朋友

我好大汗，眼鏡係咁跌落黎，有無咩產品可以幫手痴實個鼻？

有你鋪頭名個條係咪就係靚眼鏡布？

有條仲靚
藍色

下次問你攞番條

多謝你支持
做好自己算
有時真係要靠行動去扺抗腐皮

你行開嚟先拿 我留2條比你
始終送既數量有限 之前無貨

貓圖案果塊算唔算靚！

！=？

日日用zeiss lens swipes 抹眼鏡有冇問題㗎？
驚眼鏡布有沙塵會抹花

巴打係咪唔記得咗我呀麻煩曬你呀

唔計驗眼，佢連基本光學知識都唔識，仲夠膽同我辯論，講多少少就露哂底啦，但佢錯又唔認，咪都係一般廢老眼鏡佬級數
不過算啦，唔好咁勞氣啦巴打，怨豬頭都有盲鼻菩薩，佢啲死忠客係咩質素你都估到啦，咪由得佢

暫時全透得呢隻
我再找

願意答問題 唔會隨便串人bad mouth
我會堅持落去

配眼鏡都係驗眼為主啫, 驗眼呢part 如果ok 就ok 啦, 或者巴打可以直接介紹你認為最平最黃又最好出嚟, 唔使咁樣嘅.

配眼鏡都係驗眼為主啫, 驗眼呢part 如果ok 就ok 啦, 或者巴打可以直接介紹你認為最平最黃又最好出嚟, 唔使咁樣嘅.

我都盡量謙卑
唔想冇品

我又講下我自己經歷啦

未上去前：
覺得眼睛巴都算熱心解答，大家話佢hard sell叫人上去鋪頭傾下睇下，我反而覺得幾好，當面解答好過文字討論。

第一次上去：
眼鏡巴不在（事後先知），其他店員就麻麻啦，
1，出示相迎認卷，店員冇反應，亦冇話自己唔係眼鏡巴
2，成個流程個體驗亦一般，不同店員將你pass來pass去好似人球咁
3，冇幫我洗我戴住果副眼鏡，呢樣我配咁多眼鏡係第一次
4，驗眼時我話有水氣，矇左睇唔到，佢竟然冇清潔下，話冇問題，叫人試下睇清d。呢個絶對係不能接受
（不過對我來講冇問題，我有好多眼鏡換，驗眼前亦同店員講可以跟而家副眼鏡配,因為我配左都係一個月）
5，俾錢嗰陣時話現金有5%off，冇講清楚巴打價點計。（不過係叫做平dd）

第一次上去：
眼鏡巴在，不過唔係佢serve我，其他店員就繼續麻麻，

1，冇幫我洗我戴住果副眼鏡，呢樣我配咁多眼鏡係第二次
2，我拎三幅眼鏡，有2個人serve，其中一幅我試咗，店員拎走去調較，較完放喺我面前叫我自己試之後走咗...... 呢個係我第一次有呢個體驗
3，眼鏡巴喺我隔離，咁我都聽到佢好熱心解釋眼鏡比其他客人，我亦明白點解我幅Masunaga冇折（配嗰陣時店員完全冇講過）

我自己結論：
- 價錢以walk-in客去計係平
- 店員service係fail
- 驗眼亦都係fail

就咁睇眼鏡巴就冇問題，不過店員就差啲啦

唔好意思啊
好多謝你意見
我會交低叫替工即時改善 因為你話有水氣佢唔理真係好嚴重投訴 我會糾正佢
職員換位 我都要講番句唔好意思 因為鋪頭細 所以我地呢刻真係唔一個人照顧1.5枱個客係唔會逗留然後就走
之後搬大左有位坐 我地唔會再咁土地問題
[size=4]唔洗眼鏡就真心澄清 唔係唔幫你洗
係因為疫情關係全港要跟呢個唔洗眼鏡指引[/size=4］
Service 我換新鋪後我會重新執正佢地
再搞唔掂就唯有招新人

巴打有無nikon seemax 餐牌望下？

請問有無呢副眼鏡？無既話可唔可以訂？

見巴打選擇都好貴
1千蚊以下想配鏡片有咩選擇睇電腦多

上面先話靠佢解答疑難, 依家又話驗眼為主, 呢度啲死忠真係如你所講, 一啲質素都無 或者可能係打手

你幾度先
其實幾百元成套連新藍光不是夢

我話配鏡就驗眼課金拎嘢走, 係咪光學大師對我來講唔重要.

呢道就問價問款等人答, 啱就要唔啱就算, 有沖突咩?

係我表達能力太差, 還是閣下理解能力太高呢?
邊方面得罪你需要咁凶恨呢?

質素嘅嘢, 去到呢個位我諗有目共睹囉.

1950
我見你貼紙寫

我希望巴打唔好嬲
我會做好每一步
有咩問題隨時post /tg me

幫你問左 原來停產左好一段時間
你可能要㨂過第二副

冇嬲呀, 係期待緊嗰位光學權威眼鏡業嘅翹楚帶我去 3 折配鏡.

咦 之前掛住問巴打你 冇睇到第一頁嘅介紹
原來係黃店黎
咁請問喺你舖頭嗰度買唔買到直徑14.2mm以下既散光con

上次con個post討論過
散光真係唔覺有14.5以下

巴打
係你果度配左副 tavat 但早兩日去拎眼鏡你員工幫手較完講低一句話你要知道tavat 呢副眼鏡個鼻托點較都唔會岩亞洲人帶
有無得搵你搞搞佢
帶左幾日好易跌落黎

試下調較埋d同高d

Hi 巴打想問下有冇其他類似dita united 款嘅model可以介紹下

If I am passionate about it I do not give up

一直有follow視光巴嘅post 覺得佢真係好熱心解答人問題
不過有個位我有啲唔係太鍾意 就係巴打會用先mark up再discount嘅手法令好多人都覺得好抵 當然某啲折完確實係比出面平啲 但個原價根本mark up到出面都唔係呢個價

遲啲搬大鋪會唔會多返啲唔同牌子嘅架？
對比元朗店好似真係少啲啱睇嘅款咁

請問有冇taylor with respect
個款walpole 買？

或者類近既款

要找找到
但疫情關係我未開到戶口
有冇睇過原身japonism
因為個設計師原先japonism做

未開到戶口 意思係？
唔好意思 我都唔係太熟眼鏡
Japonsim 會有圖分享下嘛

Js 133, 129 幾錢

係咪markup去88叫佢拎本餐牌對下咪知囉

我估我同你遇到同一個大爺
我建議大家約好左巴打先好上去

我已經訓話左佢哋
不過問心tavat好重

首先多謝你支持
但我諗你對我公司有誤會我諗我要澄清
我生平最憎markup再扮折
其實除左某一個牌子我不能公開個餐牌
你想要既我都可以影上來
我係跟番官方個餐牌報價

而依個我都相信係我乞人憎嘅地方
因為無隱藏

至於日本架
本身有運費有代理
我定價一向是日圓價錢十算定
7折後己等於7算日圓飛去日本買既價錢
咁我算唔算mark up?

至於rayban 個d 仲簡單
代理有建議零售價

補充六折的意思

我都遇過佢
但其巴打本人同埋其餘d 員工我就覺得要讚，冇乜邊間會好似佢地咁有耐性同好態度

個位員工又未去到好差嘅，查實咪同其他眼鏡舖sales一樣囉，但同巴打你其他員工比較起之下咪爭d 囉

巴打，今晚你會唔會係鋪頭

12-9
今日在

搬新鋪會再train up
唔好意思

唔太似啵 同 taylor with respect

堅有興趣想買 個款

請問有冇方形眼鏡架（最好全鈦）連clip on太陽眼鏡？

陣間影 等我一陣

講真嘅，
自己幫襯左，自己要求唔高，都即刻介紹朋友去。
話曬黃店，都想支持下。
但員工態度真係有待改善，
即使我相信現在咁多出名眼鏡舖，都唔會個個員工係專家，但只少一啲品牌嘅基本背景、用料都要背下書。你講得多啲，客就自然覺得間野有料，可以傾到。

驗眼，感覺上係差啲，
我唔係質疑專業，因為我都唔係讀視光。
但點樣將自己專業呈現比顧客都有技巧，presentation問題。

講到尾，眼鏡一副叫做必需品，
有人多買幾副嘅，就係玩品牌、用料、設計
選購過程都好重要，因為依個顧客群唔係是但配副睇到野嘅鏡，而係日常有留意、有考究。
最後，當討論區曾經有人可以發大眼鏡生意，我都好樂意見到新血出現，但新血除左價格定位吸引，都要不斷改善內涵。否則，唔係話黃唔黃，平唔平，而係得同唔得嘅問題。

多謝你既意見
所以新鋪首先會多d位
大家坐得舒服d 唔會因為多客好似騷擾左咁

驗眼 你講得啱
大家都有牌
我什至乎願意買電子驗眼儀 都比唔到一個你覺得專業既感覺
我會檢討 可能過程有急既感覺 所以硬件好左（鋪大左）軟件我都要提升配合

我知我地未夠好
我地第一個目標係做透明公開價格加以秒回處理投訴既店
Act one 就完
我係時候諗下點提升去act 2

Clip on 得Caesar flip

幾時搬新舖？都係旺角？

好近
行前幾步

搬去邊?

巴打仲有冇山田光和既眼鏡

我記得個握手測試
警惕我地要洗手

同埋gram +ve gram -ve

用開咩牌子鏡

巴今天在？

今日放假 師弟在

不過第八代個底色勁d

想配副可以變到好黑既鏡片水銀鍍膜嗰隻得唔得

有水銀就唔係好黑

MASUNAGA GMS-806有嗎？
幾蚊？

前排左眼發炎睇嘢矇矇地
而家好返 但戴眼鏡睇嘢仲係矇
但戴同一個度數嘅con又會睇嘢清
想問下咁樣係眼鏡問題定我隻眼未好得返晒

想問吓配一副有度數嘅太陽眼鏡大概幾多錢

幾度左右

眼鏡同con分別咩度數

三四百度到

咁最入門五百元成套

想問如果1.74 鏡 迎視750 550度 + 200散光
一般淨鏡幾錢

Thanks

2個有咩分別?

帶開蔡司dvp 轉咗Hoya Sync-III 覺得睇中遠距離有啲矇 （睇嘢有少少散）
係度數問題定適應問題？
睇返張卡度數axis都無分別 有散光
帶咗一個星期左右

Sync3 係類似漸進設計 未必咁易適應
同埋個鍍膜比蔡司反光

所以用開蔡司我點都唔會轉人其他brand 奶野指數高🥺

諗住都買到咁嘅價錢 光學質素應該差唔多
有少少性趣想試Nikon seemax infinite 會唔會一樣出事？

佢個光學質素好高
不過同蔡司比鍍膜都唔算低反光
好過hoya少少
係淺綠

Nikon Coating 硬淨度同蔡司hoya比如何？

呢副Masunaga 好似有d問題
真既Masunaga 鏡柄個絲印
同埋個鼻托好似唔係咁....

.....我唔賣假野......
不過呢副你都望到唔係新架 呢個係我有個客拎嚟配鏡比我翻新時影低
我806賣哂冇on hand
805 聽日就可以影一堆比你睇

Hoya >蔡司 ～Nikon

你幾歲

二十中

想問巴打你有冇入bj classic
有冇呢個型號PREM-124 NT

戴眼鏡睇野個時左眼好矇，右眼正。應該深左？
我在旺角店配的，年幾前配。
兩個月前在你度配con。依家左1000 右950
再配眼片好灰同肉赤

㨂隻細架唔配最薄鏡囉
一般鏡片兩年壽命 你比一般早左少少啫

用番個框，齋配鏡大約幾錢？依家個對4千幾蚊

配番普通1.74

依家副鏡

如果不想鏡片突出黎貴幾多？

左眼眼鏡500近視 200散光
Con係500近視 175散光
弧度一樣

你個時都用最薄鏡
你要個鏡圈再細碼先會薄到

咁未即係深左 因為con 500度眼鏡就唔只500

即係我要配番好會貴？

質素好？你指最薄同我現在個副一樣？

我睇質素，唔係貪平。
巴打通常比con同眼鏡度數差幾多月

係咪兩千都搞掂？
con 同眼鏡你通常比差幾多？

日本野

去到一千度都差一百度左右

姐係眼鏡比con多一百度？

兩千蚊搞掂到？

今日黎旺角okay ma? 幾點關門？

thx巴打
依家有冇咩優惠？

哂住805先

有關係㗎咩

遲D嚟睇吓先
想配防UV鏡片
眼鏡咩牌子都無所謂

高登巴打視光師
1. 無職業操守, 同藍到黑既舖合作呃呀婆醫療券, 行內個朵臭哂
2. 個牌呃返嚟, 度數都未識驗
3. 好多苦主上嚟分享自己不快經歷, 佢仲要開分身嚟詆毀班苦主, 好彩比細心巴打捉到係條友分身
4. R生意核突到爆, 唔理咩都插咗人先, 話人賣得貴自己平好多, 懶平益街坊其實只係海鮮價搵人老襯
5. 開post話就話你問我答, 其實只會答有potential幫襯佢既人, 無potential既問題一律過主, 認真問題一係唔識答一係答錯
6. 無恥, 面皮厚過世衛

喂, 我仲等緊你呢位黃到金行內個朵又香到噴, 唔收阿婆錢仲倒貼嘅眼鏡業翹楚介紹檔跳樓價配鏡㗎.

齋得把口有破壞冇建設㗎?

其實今年開始蔡司鏡片都是兩面防uv 保障更周全

其實你考慮今日講個隻雙非球面 真心性價比高

我知道啊，你地都講得好詳細。

Bj classic 我冇

聽日影d類似係咩

各位香港人
We shall never surrender

跳你老母樓咩, 低能死忠

有冇可以擺幾副眼鏡嘅眼鏡盒賣

類似金子個d
我一路都想買同訂
不過未找到好質素

即係冇

努力找 有第一時間post

見過金子立體個個其他睇唔上眼

唔該晒巴打

去呢間不如去新黑
無論服務態度定店員質素(知識上)都高好撚多班

利申: 人生第一次配手造眼鏡就係去呢個巴打嗰間 仲一買買咗兩副
唔知係咪我個樣似混吉啦
我入咗嚟十分鐘都冇 個女店員已經放棄serve我
冇俾advice都算
仲喺度同同事大大聲講台灣旅行乜乜柒柒
最後都忍住度氣照配 不過真係零服務可言

新黑就真係完全唔撚同 個個都勁有禮貌
對唔同品牌認識又夠 又會比到好多意見你
呢啲服務你哋嗰個冬菇頭MK妹真係拍馬都追唔上

希望唔好有人屌我用新黑嚟同你地比

你點樣理解為死忠呢?
等緊你介紹檔唔使燒黃紙結拜做巴打,就咁walkin 都有優惠嘅黃店喎.
邊間抵幫襯邊間都叫死忠?

你毛都冇條俾人仲咁樣風格好難有乜公信力喎

多謝你意見

因為小弟視光師出身 開鋪之初比較重視訓練佢地講鏡片同眼鏡片介紹量度

相信嚟個幫襯都知我地度焦點個套野應該冇起出面用過

唔知巴打你係幾時配
你講個個問題起開鋪之初已有人講過
因為女同事真係無賣過日本牌子
呢點我一路都提醒緊同訓練佢

講多少少我地呢行 識做做開既女仔唔多
因為工時長 我又唔想變和尚寺
所以多謝你意見 比我再訓練下個女仔

首先我要承認我地真係mk d嘈d
真係連制服都冇
我地鋪頭唔想好拘謹 中意嘻嘻哈哈
我知一定會有人想靜靜地㨂眼鏡
但亦好多客人同我講一靜好似好唔friendly

推介一陣唔推介個個做法係我叫既
因為好多巴打私信我佢地想自己睇
慢慢㨂 係咁比意見就好似hard sell咁

當然我都想每一位同事都可以面面倶全
不過起我角度實際操作上太難
唯有唔同同事有唔同長處 去盡量fit到唔同客人
同埋之前真係好細 得幾張櫈
有時客人唔夠位坐 個氣氛㨂得唔舒服

你地每一位意見我都記入心同埋同同事調整

想問吓coopervision biofinify散光月con 同博士倫ultra散光月con 邊隻好啲 本身戴開前者想試吓其他

不如直接試bioaqua兩星期版biofinity
薄d 舒服d 乾淨d

始終我唔介紹人用月con

因為月con 你唔捽乾淨會好污糟

多謝巴打 咁我買bioaqua

過來fit上眼試下先啦

你講啲嘢全部屈我, 仲有, 你呢啲客過嚟搵我都唔做, 過主啦

我連你哋有個男同事係疑似元朗鄉黑二代
都噏得出你就知你哋平時係幾”嘻嘻哈哈”
當然啦 原居民都未必係鄉黑嘅

講下笑既啫

等於屯門有牛

我珍惜每一位客人

我喺道同其他巴打講句無謂鬥黃, 同你冇任何交集情況下, 就俾你話冇質素死忠, 甚至拎埋老母出嚟講都冇話問侯返你轉頭吖.
你話視光巴檔嘢唔掂, 咁我咪問你有乜更好介紹囉?
咁又唔滿意呀?
我就去過佢檔嘢八舊幾水舊框換新 hoya 1.6 鏡, 當日佢都唔喺鋪
見都未見過佢添, 亦冇受佢任何恩惠, 連登剩係問過佢一次偏光鏡價位.
會算係幫佢講說話只因覺得佢有名有姓有晒檔口架步, 而你就咁 nickname 一個不停屈佢機好陰公亦都唔公道啫.

你作為佢同行, 無名無姓不定期抹黑, 仲唔知係咪搵埋三姨婆七叔公四阿叔嚟負皮咁小學雞添.
你呢啲所作所為何止鬥黃, 直頭藍到黑啦.
但睇你自我定位又好似係黃喎.
你有冇搞錯咗自己個先天屬性呀?
不如認真考慮吓過savehk 嗰邊認祖歸祖啦巴打!

麻煩哂

有論點嘅你就攞出嚟1-6逐點擊破
冇就收皮唔好喺度泥漿摔角
講埋啲晦氣說話

樓上嗰個巴打唔通屌完人r生意
自己又出嚟r生意咩 用下腦啦

去新黑囉 滿意未？

我會聽哂大家既意見改進同努力 多謝大家一路比機會小弟改

搲生意再十惡不赦都係搲嗰個錯啫, 我外行人唔知行規
俾人搲嗰個都同罪㗎嘛..
就算係錯都唔使講埋老母呀?

有冇咁惡呀?

房屋台有AA 話會回八成半即刻比其他AA 圍屌，睇嚟同行如敵國永遠都係真理

我唯有再做好d

難怪我無情白事俾人咬

原來係無意中阻人揾食

我為你躺着也中槍道歉

又屈, 你都講咗同一番說話講咗好耐, 你有論點既, 不如又逐點駁吓?
喂巴打視光師你啲死忠質素唔掂喎, 吓吓spin去同行比你搶生意唔忿氣所以狙擊你
仲有, 你搵視光師行業同地產agent相比證明你真係唔識, 不過巴打視光師既定位的確只係個眼鏡佬sales

笑死我, 同啲黑警一樣以為自己受大部份市民支持, 你咪繼續活喺自己世界
你個腦係咪有病呀? 你唔係問我有無好介紹喎, 係屈我貼錢做生意話要搵我
打大篇嘢都係廢話打稻草人, 都係嗰句, 過主啦

行前幾步 電梯口307店

我會留意下其它牌子有冇呢個情況

想問港島有冇邊間眼鏡店推介?

港島都出哂名 上目啊
尊貴視力 眼鏡大師

巴打有無500蚊左右既鏡片左右眼近視同散光都唔深...百幾二百度左右因為唔係成日戴所以唔洗買咁貴

500元唔只鏡片
成套500元都仲得

眼鏡大師係紅

仲有聯邦 老字號

見你不停重覆嗰6 天條, 咁你肯定做得好過佢啦, 佢驗光唔得即係你得啦, 佢懶平咁你即係真平.
我冇忘記入嚟係為乜, 咪話要揾你介紹囉.

係你忘記自己目的啫, 係想做沉佢就專心啲, 路人一句起兩句止唔會阻你揾食, 亂咁咬人預咗係咁㗎啦.

巴打想問有冇得配東海1.76 幾錢?
好似好少地方有

巴打舖頭有冇名牌框配

折左2500

好多日本框都有 金子啊 masu japonsim owden
Oliver people’s

原來要咁貴
其實1.74 1.76大唔大差別
我500至700度

1.74 得啦
2000元好多牌子174 都夠

我返左隻Masunaga 透灰

Thanks巴打自己有幅op mp2想配鏡平平地有咩推介
幾年前400蚊樓下配過hoya 1.5 覺得唔差

Hoya 1.5 除非訂做鏡 否則用好渣的coating 完全失去Hoya 意義

幾年冇換眼鏡，換鏡片有咩要注意？藍光鏡果d有冇用的？見到通常要加錢

首先藍光有新一代同舊一代
某d牌子得舊代

你須要留意你重點在防花定清定性價比

性價比-》清，防花就唔太重要

有咩牌子或黃店推介？2000蚊樓下

呢度啲死忠真係腦部發育有問題
我做得好過佢=要幫你?
佢懶平=我真平?
不如你重新讀過小學啦

下? 問與答/買與賣
你入嚟踩賣嘅唔掂答又唔專業
然後再踩埋買嘅低能問嘅傻仔.

問你有乜高見, 就叫人過主..
單純私怨揾存在感順便揾人鬧? 考唔考慮下去睇下心理醫生呀巴打

點可以知副藍光鏡好唔好
年頭配咗副 間野話係最好既藍光鏡
但覺得眼好攰
以前個副就黃啲 隻眼就舒服啲
想問下應該點配

想問下東海 LUTINA有冇再新出既藍光產品?

有
係變色既lutina

度數有冇變？

冇
原本個副 新個時都覺得黃黃地既
之後就越尼越黃 但睇mon 係舒服既
到換左新既呢 就同以前配冇藍光既一樣
完全唔黃
但就覺得好攰 都用左副新半年
所以應該唔係唔慣

扲來幫你望下

去到你間鋪 點搵你

請問巴打配HOYA以下鏡片幾錢？

同埋幾耐可取貨？想帶幅架來配鏡

呢個價錢係月con?

日con 一盒手

唔該巴打，想問今明兩日你係舖嗎？另外你有冇幾他更好鏡片提議？

今日12-9
再上就zeiss superb

靚到不得了

巴打今晚來找你，到時同你相認！

平時洗眼鏡應該點洗?
肥皂/洗潔精會唔會傷coating?
利申:無$買專用濕紙巾/清潔噴霧

用凍既水喉水
沖乾淨
再洗潔清開稀捽泡
同佢沖涼
再凍水喉水沖乾淨
再用乾淨眼鏡布輕抹乾

洗潔精係勞X牌嗰啲都得 唔會乸爛 coating？
之前買咗啲蔡X鏡頭紙 一開有陣火酒味 驚會乸爛 coating 無用到 其實係咪真係唔會傷到
一乸爛又要幾千銀換鏡會肉赤

勞工牌個d正
但唔好就咁唧落去
係捽泡抹
蔡司得50%左右酒精 研究過唔傷鍍膜 放心用
唯一缺點係單次性
但乾淨清潔

幾錢

巴打有冇賣蔡司鏡頭紙？

搭單問, 噴完spray好多一點點咁痴住左係鏡片上面, 係咪都係用上面洗潔精個方法清?
如果太頑固要點搞

有冇超聲波機

有用? 會買

提提大家聽日唔好摸門釘

如果短時間內既好多時陣得走

旺角分店與你一起三罷

我知聽日大家都冇咩心情消費
希望可以有奇蹟

大家今日小心

巴打 鏡片花左有舞咩補救方法
岩岩買左一排 我都諗唔到點解無啦啦花左

平d配對一模一樣比你
鏡片花左就certified

甩coat先有得claim

快速眼鏡店買？

係你度買
可能我太粗用

買左幾耐

短時間幫你睇下揼間行心口

Tg我

帶上去無影響既 係有條痕仔啫

有無tg link

各位小心

知道好多人都歪眼鏡 有咩聽日拎來調較

唔開心左成日 終於有好消息
美國出手
大家可以身處大時代
大家要加油

用過先知咩叫乾淨

大家都知道蔡記做緊第二副半價

我自己當然覺得好抵

然而簡邊隻呢 等我為大家介紹下

1.如果你屬於低度數人仕
我會強烈推介你用下佢隻變色
既可防藍光
又低色差 折完千零 超性價比高

佢個變色同全視線比既話...有咩分別?

個底色我覺得舒適d 同埋佢壽命長d 同上代比

底色既意思係??? 咁其實係咪咩牌子都好,就算冇uv令個鏡變色,個鏡都唔係100%無色透明??

最新既第八代 我覺得有點黃

玻璃會唔劊易爛易花啲??

唔好諗玻璃

深近視係咪揀細鏡片啲？

唔好諗用玻璃 危險

係 愈細愈薄

Egg 其他唔敢講 呢口價唔貴

不過記得鏡片千萬唔好浸過夜

使唔使落其他野， eg 洗潔精？

小小中性清潔劑就更好

咁如果長時間用萬潔靈果d玻璃水洗, 係咪代表收得皮聲波機就咀買上面egg果款就ok ? thank you

唔好用萬潔靈啦
用普通洗潔清吧

5代同7代有咩分別？

有mirror coating 果啲洗得多會唔會出事？

腦場啲細舖一路都賣緊400...
7代500

戴開con，想驗返個孤度
係咪可以嚟搵你
淨係驗眼幾錢

香港搵舖頭拋光係咪都送上大陸做？手工可靠？
有d唔放心

其他人我唔firm 手拋就香港

因為我知有人收200自己手拋 其實手拋完全可以diy 有少少模型底就得

配一副幾$

幾百都有

有冇人會配有度數太陽眼鏡鏡片

佢點計先？
好似有啲鋪本身menu 價俾6折，咁第2副點計？

蔡記比六折會cut account😂

咁當我講錯個數字
姐係如果有啲鋪本身menu 價俾7折，咁第2副照menu價5折？

我想買隱形眼鏡
問過幾間都話唔會教我戴，要等疫情完左
但問題佢唔肯教我就買唔到
想問下依家仲有冇啲肯教既店？

係啊
前所未有 半價！

兩副index唔同嘅得唔得？
Btw 有無話做到幾時？

咁我配一副幾錢
250度，平時用開普通防藍光，喺巴打你度就配過Pentax

計平d個副半價

想試吓用蔡

可以 計平個副

Tg me 計比你睇

冇計
疫情關係
所以唯有問下睇下poly個d教唔教

值得試用一下
因為個反光特低

Pentax 你覺得可以嗎

真係冇研究

想問下如果想做矯視鏡有咩推介同留意?
同埋值唔值得做?

你係幾歲做

我而家21

請問有冇colour con for散光？

咁其實矯視鏡主力幫你日間唔洗戴眼鏡

有出
日本有隻幫到125 度散光

戴咗會唔會減低個度數?

過咗發育年齡 難

除咗做激光之外係咪冇方法可以減低度數?

植入式隱形眼鏡

風險大唔大?
幾多錢?

好似八萬左右

thx

Thx 巴打，如果1. 74 dvp 要咩價錢？

Tg me please
因為有極少量牌子要私訊先報到價

想問下如果細佬今日做完SMILE 醫生話要帶返副太陽眼鏡擋uv 光 要帶3個月 知唔知邊到買會平啲同埋真係擋到uv 見過有人講話擋唔到uv 既仲衰過唔帶 唔該曬

其實你真係無要求一田個d一百幾十都ok

我有d 200 元廠版唔差

Rayban 都係幾百

唔好買太渣
始終眼嚟

唔該曬 巴打 我去睇下先

巴打genic 甩黑色油是咪有得補番
型號134， 二月中配

有得免費維修

有冇時限
冇我遲啲一次過整

巴打有冇呢d 款?

巴打今日係唔係到

下面個款幾錢?
400/450度
薄既鏡片

鏡你預500做到僅次於全球最薄的1.67
架你預4百中

Thom Browne 真心靚

有冇鏡片冇咁貴，想粗用

唔嫌厚 200幾都有1.6

巴打你個價仲貴過建議零售價嘅

我見早排esquire po個公價先4200
同埋呢個款唔係中港台限量版咩
點解會有日本yen價

我睇左舊版個d價錢

咁係咪4千2六拆🤪?

冇啦
特別版

今日算係侵侵以外最多人講既話題
我唔係政治出身 唔講政治
講番我專業 眼鏡

老實講兩個都㨂得唔係好掂 由其是出呢d portfolio 相

先戴頭盔 純學術討論
黃色線代表水平
紅色線代表鏡架中線

鏡型大小 ： 正確
因為佢眼其實大置置中 㨂得不俗

鏡架大小 ： 正確
因為佢兩邊冇夾

調較 ： 出哂事
明顯左邊高一大截 目測都歪 咁點睇得清前景

如果hoya鏡片 + hvll要幾錢？
我見官網話有抗藍光或防uv揀？

咩度數

一千度 二百五十散光

一出冷氣地方好多霧

係咪有隻野噴左好d, 定即抹好過

防霧產品就ok
但唔好用雪地個隻

700 度近視， 用咩鏡做到最薄？大約幾錢

同你度數差唔多 配左東海雙非1.76 比hoya再薄啲透啲 但好撚貴

你指對眼 對唔準鏡片中間個點

其實眼好少做落成隻鏡型既中間
佢嚟講算㨂得好 係起條中線

佢問題係隻架有高低

幾多？

唔係我定價

鬼叫自己度數深 反正同hoya個價差唔遠 東海又可以再薄啲

幾錢支

HOYA 布就80元條
單次使用的防霧紙就預3元張

布？姐係要成日抹？

咁其實同我見霧抹走無咩分別

東海防藍光會貴少少

如果你要防花就加 MSC OR USC

一日一次同一分鐘一次分別

Hoya 抹左全日防霧

巴打想問下你話佢歪, 其實想問關唔關高低耳? 我覺得自己戴眼鏡都有呢問題

起佢個case 你睇到張相黃線佢個耳仔起同一個水平
所以佢真係副眼鏡歪唔係高低耳
但高低耳一樣可以調較到 放心

至於呢個人
佢就真係高低耳 左高右低

鏡型大小 ： 錯哂
因為佢眼入埋哂好似鬥雞眼咁

鏡架大小 ： 錯哂
因為佢兩邊明顯有夾痕 見到都痛

調較 ： 出哂事
明顯左邊高一大截 目測都歪到飛天
咁點睇得清前景

我有框, 想黎你度配鏡希望配完唔會高低框
想問下近視550, 散光275 既鏡大約幾錢倒呀?

平有平配
本地鏡1.67薄度包到 400 散都唔洗加錢
[member]一對500元 包埋幫你番新眼鏡 [/member]
hoya 1.67薄到包到 300散唔洗加錢

下星期你邊日會 off 呀?

星期一二

今日個個去左行山 超小客間鋪

行山落雨既話好大鑊喎

今日好好天wo

想問下 一隻眼425近 175散

另一隻眼就100近 200散 做一對超薄大約咩價位？

好驚被人劏

見到張單寫Rodenstock 1.67 收我成1500蚊

幾個問題想請教下ching

色弱眼鏡其實有冇幫忙，會唔會過啲眼睛測試

如果知自己工作同日常生活對得多螢幕，抗藍光係咪可以防到對眼嘅損耗？

心都安樂D

好耐無配過眼鏡 上一副都用咗成14年

咁睇應該係2180嗰款

btw 多謝巴打下次配鏡會幫趁巴打

有隻可以加強你判斷顏色對比隱形眼鏡

科學證實減低對細胞傷害

我做緊半價

睇你散光
雙非主要矯正散光像差

其實散光影唔影響鏡片厚度?

其實佢上邊有講 佢250散

恒眸t272

其實層coat一般頂到幾多年

都算深😂

一年標準 兩年就睇牌子 三年就幸運

層coat無左影唔影響日常使用
咁貴用得一兩年好肉赤

唔係
T272鼻樑係尖既，呢副唔尖

有金子巴證証
本身想放棄😂

咁仲唔尖？

形狀，金屬位都好明顯係272⋯⋯⋯

嗯，你啱
頭先低清睇錯咗

唔係喎 你睇粒鼻托 條友係全透明
T272鼻托有兩層架喎

話事話 想訂有冇上黑下灰漸變個隻

訂唔到😭但會嚟緊有隻綠色

放到最大黎睇，佢都似有兩層

希望呢款皇牌唔會滯銷

呢隻其實好正 唔知點解停產

你預甩coat都幾影響夜晚睇野

其實防霧布有冇用....我試左用塊hoya既....擦完之後用口整左幾次霞氣就失效了....中途我冇抹過鏡片...

你應該清潔好鏡片先用hoya 鏡布

我搵清水洗左....抹乾晒塊鏡都未夠???定每次都要洗潔精??

試下用佢official清潔劑

枝野咩樣?

每盒送多5片比醫護

Oliver people’s 六折最後召集

有冇mp2?

想問下太陽眼鏡 Oakley
Young fit 同Asia fit 有咩分別

Asian fit 高d

巴打請問Dita united有冇現貨？

正喔 恒眸作 本身有日版mp2 再買呢款會唔會太似

巴打呢款幾錢？

想問下我用hoya 防霧布擦左10次...係就係有防霧功能...正常個鏡片係咪會好似有層油咁一雲雲??反光就會睇到...但戴上去又唔太覺...

擦一次

說明書講抹10下既

太厚
其實順序抹一下
幻想係搽藥水

其實全視線又好,或所有既變色鏡係室內全透既情況下..係咪點都一定有啲底色??例如灰色鏡,一拍落白紙一定點都有少少底色灰灰地?

咁一定有底色 冇可能冇

點睇蔡司smartlife?

巴打有冇黃之峰呢副差唔多款又平平地的
學生冇咁多錢

唔理色 有冇依類款既框推介

有無week con月con? 無咩要求 幾錢左右

有冇散光？
冇散光高透氣都係130元盒 夠戴個半月
親身過來試用

佢係digital的升級版
不過我冇賣
同類型係Hoya sync3

有
Oliver people’s
Tvr
Moscot都有

巴打，香港有冇得配呢隻記憶金屬眼鏡框，幾多錢？
我頭大，鏡臂距離要大過150mm
呢款係咪可以根據你所需要的鏡臂距離而製作鏡片大細？
thanks

呢類你洗唔洗要正版奧地利思樂

唔洗一定要正版，我單純想要無框+超闊鏡臂，令到副眼鏡唔會夾到自己頭都痛
諗住喺公司用，做文職，防藍光就夠，750度近視 75度散光，預配1.67鏡片

750做1.74 啦 ，1.67厚到仆街 仲要無框

咁隻架200都有啦
做167新版防藍光就800
一千埋單

1.74 防藍光就1200
所以1400埋單

巴打可以喺邊度搵你配眼鏡
諗住平平哋配一副喺公司用，因為自己本身帶全視線，成日變灰對住同事好串

會唔會有ARNEL 2020新色
冇睇開OP 有冇SHELDRAKE試下

有啊
你要無牌子我有啊

巴打我唔係玩膠點解你唔覆我

睇漏左sorry
聽日影比你

600度近視同175散光
其實需唔需要用1.74鏡片？

多謝視光巴 配完副tavat 自己感覺唔良好 好彩有視光巴幫手即刻搞得掂， 唔該哂

巴打, 575度近視 單非同雙非會唔會有分別?
同埋1.67 瑞士寶大概幾錢?
THANKS

小意思 有咩煓到盡幫

但tavat真心我之後唔入了

瑞xx 不了

同級本地
167單非500
167雙非 1500

thanks
仲以為平價鏡得瑞xx一間
巴打 請問值唔值得加多1000蚊用雙非?

散光深唔深先

唔深, 主要想知人地望我個樣 分別大唔大

點解望落都幾靚仔

冇標價就免費

右下個3隻折左都係800幾

如果架大會大分別
架細就冇咩分別

接近無得調較 戴到好多人鼻痛

好多人問我非球面個重要性
我而家影個sample比大家睇

單飛定雙非?

單非

可唔可以影埋點睇己配鏡片點分球面/非球?
網上係教人用光管咁睇, 我自己試過, 好似好難睇到

用光管睇?未聽過WO
點做

其實咩係單非雙非

巴打依款幾錢

4000

巴打 想問埋幾錢

巴打星期日係唔係鋪?

Yes 12-9

提提大家 木村款三色全齊

就嚟會有新既藍銀色
旦會貴一千

非球面有助改善像差
而鏡片有兩面 要全面改善必須做兩而非球面先可以
加上散光要有軸線上矯正必須要分兩個而做
簡單而言要改善散光就要雙非球面

聽日呢？

自由曲面又咩嚟 同雙非分別係邊 邊隻好啲

Freeform做單光就少有d
蔡司 羅敦司德都有

想問仲有無dita united黑魂 ?

請問深近視低散光 配 球面定單非定雙球面好？

球面永遠say
單非ok
雙非更好

訂緊 但新貨會更貴

雙非球面黎講
巴打推介邊隻？